有航拍機拍到白衫正在裝備

有航拍機拍到白衫正在裝備

推

十個人都無

我估計佢地唔會出村

佢地D村口都比黑警D防線塞住晒 起碼暫時應該唔會出村

推比義士睇

咁少人

接更時間

廢柴 宜家人地走先出黎